(𡃁模剋星)「God神」夜場散貨俾女 傳今鋪股災輸多千萬

股壇玩家各出其謀散貨，一向有之，而且專攻人性貪婪的弱點。其中對象，包括經常等錢使的o靚模。一五年港股大時代，當時在金融界薄有名氣的「God神」Kelvin God，在夜場利用Whatsapp、WeChat等方法高速「傳銷」股票。Kelvin成立了一個名叫「香港股票討論區」的WeChat群組，以討論為名，散貨為實，不時在組內推介。由於最初發放的tips甚準，一眾o靚模當他神咁拜，但很快就出事，「佢強烈推介1063(新確科技)，一開始我$1.1買一百萬，$1.3走，先賺二十萬甜頭。之後$1.2再入二百萬，跌到$0.6走，輸成一百二十萬！」這家新確科技（1063），正是曾經由葉志輝哥哥葉志明出任執行董事。而受害人曹小姐沒有止蝕，歸咎於「有人係WeChat講話唔使驚，震一震啫。」不少靚模在群組內大呻：「輸到嘔血」、「呢個六月輸咗兩個Hermes」。事實上，Kelvin在這事上傳聞亦被過一戙，自己都輸近千萬元。現時新確科技股價只剩兩仙半左右。

Kelvin God此役後再低調下來，而𡃁模的WeChat群組，後來變了變賣名牌二手袋及手錶撲水的交流區，再後來解散。今次細股爆煲，有細價股專家指，Kelvin又因無人叫佢「走先」，輸多鑊中國錢包(802)，損手達過千萬。《壹週刊》為此致電Kelvin，他回應指：「自己很耐無玩細價股，不太方便回應。」